8328信義香港

今日出業績 因為新業務所以revenue同profit都分別大升
收市己經52週新高
創業板黎講點睇？